有無人覺得讀CS好on9

不服來辯

無人覆幫你推

你起碼都應該提出你嘅理據呀
唔係就咁一句不服來辯

會 正苦冇配套支持

唔覺，不服來辯

係，on9到淨係整到個爛鬼論壇俾你開po

引戰都咁低質

customer service/ computer science?

樓主可能今年中六DSE，下年想入CS，想減少競爭對手